有冇人做過灣仔Verity

聽講依間野好PK

reject 左interview

我下個禮拜二有得in, 但係睇網上腐皮太多1516 去唔去好

In咩位？

呢間野好似成日俾人開post講

Report writer/ corporate communications officer, 上到去見到Office氣氛唔好同埋老細好西所以最後有offer都reject咗